〈慎入有圖〉 埋嚟投票揀你最鍾意嗰一幅習大大與林鄭嘅深情對吻！

大家好
我哋係11月17號東歐巨變30週年集會統籌小組
我哋仿鐵幕計劃即係原本嘅仿柏林圍牆計劃
都會係11月17號出現
呢幅牆最大嘅重點就係會有一幅名畫
叫做兄弟之吻
內容係共產黨領導人同共產黨傀儡嘴對嘴深情對吻
我哋已經收到六張合格嘅畫作
而家仲爭你哋入嚟投票咋
拿拿臨加入tg channel投票啦！
我而家畀個preview你哋睇 :

呢個係1號畫作

呢個係2號畫作

呢個係3號畫作

呢個係4號畫作

呢個係5號畫作

呢個係6號畫作

如果鍾意我哋呢個計劃嘅話，可以入click入下面呢個眾籌資助我哋！ 11月10號係deadline！
LINK：

最新資料我哋已經係update嗰度
原本description 既 Tg channel已經改咗名
請大家唔好用！
最新嘅Tg channel and 公海名 喺update嗰度可以見到！
你亦都可以利用下面呢條link撳入去！
要你嚟投票！！！！
公海：
Channel：

對於現在的香港而言，這裏沒有一幢實體的圍牆 ，分隔我們的社區 ; 反倒有一幢虛擬的鐵幕，阻隔人們尋找真相， 有頑強不屈的你，才能推到這鐵幕。

最重要嘅一樣嘢 :
八點為周同學默哀一分鐘。
你可以感到憤怒 ;
可以感到悲傷。
但你絕不能感到無力，
更絕不能麻木。

1號

5號,有eye contact

6號最似原作

6

3
6

3 6

tg link投票先有用㗎

56

活動：全港哀悼日
日期和時間：09/11/2019, 全日
由民間人權陣線發起
P.S. 合併聽日嘅黑衫黑口罩活動

5,6

皇上要點燈

勃列日涅夫：

6啦，似到

貼牆

5 6

太真實,好想嘔

推